超緊急：正式宣布 所有火魔法師 全部都可以入黑警數

我地義士手足 死既死 傷既傷 被捕既被捕
長此下去，我地一定會輸

黑警而家直頭會扮示威者
既然係咁 我地都可以反攻 主動用火去攻擊
反正可以將條數入番落黑警自己人到！！
再配以大量文宣 將攻勢扭轉
只要成功令黑警真係會驚死，就唔敢衝去捉我地手足

屌你老母 死黑警

要俾啲廢老知先得架

放汽油彈同掉磚都係黑警做

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

721

推

文宣好重要

黑社會

咩叫入佢地數
根本就係佢地做既，唔好講到屌佢咁

文宣，講出事實真相

放火燒警局都會係佢地做

唔止火魔法, 以後可以無底線, 因為全部都可以入落黑警數

入咩野啊
我地冇人玩火喎

push

所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

一陣又俾mon po狗cap圖